邊個再打商店銀行 邊個就係鬼 你對準政權打？

經濟制裁藍店 而非打撚爆佢地

崇尚自由既巴絲 靜一靜 美帝都係經濟制裁伊朗北韓（中國都接近）

我地唔好再比任何機會黨媒醜化我地
即使再武裝起義 大家都只係拎刀 去面對支共既槍

我想講 面 大家齊上齊落照蒙 鋪 就真係唔好再打

要玩就去 就download Monster Hunter 做殺龍巴絲

完

行動主張上認同
負評俾你玩捉鬼

拉

Cls

以為打擊裝修紅資
就代表無對準政權
係因為有班人眼光顯淺
或者怕被追擊有心混淆視聽

你理解錯誤
樓主係話對藍店手段唔需要‘裝修’
擺買之類就得

無人buy你喎

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

其實罷買都唔應該，會影響成個國際會對示威運動觀感架，返屋企關埋門窗大叫口號先最和平，和平啲好快共匪會投降，香港人就會大獲全勝

低級滑坡

你以為仲係上一個世紀咩, 而家D商舖集團式經營, 上市集資, 分店遍佈各地, 裝修象徵意義大於一切, 裝修完莫講話商舖可以claim保險, 就算冇保險都只係有限數, 若果要奪得, 取而代之, 或者讓他沒落消失...方法只有兩個, 一, 股票市場追撃, 二, 抹黑.

真 殺紅了眼都唔會聽人講野啦 反正唔割蓆

前線做野唔駛你教

好感動 有人會聽下我意見